有冇人屎忽痕買左ipad 買完之後封塵到永遠

今日執房
拎番部買左年幾既ipad出黎
發覺當時買完都冇用過咁濟
平時坐係到就用desktop
係床就用電話
部ipad完全係唔知做咩
究竟可以用黎做d咩等唔好浪漫
雖則唔係貴 但都俾左3,4千蚊買

用黎畫畫

旅行用
填eform用
打緊ps4 睇twitch用
當notebook用 配apple pencil

notebook > tablet

唔會 每日都用 ps4同部kindle封塵就真

用黎睇PDF, 食飯時候睇下youtube 幾正呀

唔識唔會畫畫係咪即係冇用
見d utube review 99%都係show ipad做畫板或者jot notes
心諗 原來而家潮流興畫畫 jot notes

點解kindle 封塵

notebook睇仲方便 好似係
唔知係咪我唔識用
用ipad睇pdf 太多隻
一來因為touchscreen 個距離仲要拎到勁近
兩來ipad pdf冇得zoom out

日日都用，反而desktop封塵

賣比我

開頭都係封塵
但宜家通常要黎睇戲
home office就用黎做second display

我都覺
但而家個trend係愈黎愈多人用ipad代替notebook
寧願買齊晒keyboard筆成萬野 都唔買notebook

300 蚊收

畫畫成日用，好方便

唔會 不嬲都日日都用iPad

睇戲用電視電視睇
兩者個mon都大同靚過ipad
曾經都試過用ipad係床睇
但又大部又重
又要擺到勁近
眼都盲

送

睇開d網絡小說 同kindle睇冇咁方便 之前買黎都係睇金庸 東野圭吾 衛斯理

賣唔賣？認真想買

畢左業之後幾年冇掂過部ipad

ipad用家可唔可講下你地用黎做咩 (除左畫畫jot notes)
點解用ipad都唔用desktop/laptop/電話

其實真係得個擺字
間中睇下片
我仲要買ipad pro
真係有d浪費

我部iPad 主要用來當ebook 用

未買前 成日上網上utube睇人review
覺得好正 好有用
買完之後就好似唔係我杯茶 (可能係我唔識用)
我一係用laptop 一係用電話
ipad完全replace唔到lee兩樣野
handheld黎講太大部 坐底黎講太細部

睇片 netflix youtube 上網買野
睇譜 zoom 好似冇la

多謝

係咪有人有興趣買

我真係買左返黎玩左一陣食雞就完全冇掂過 電都冇差晒左錢

好似有啲反智
廢事用電腦睇片曬電 所以用ipad睇
兩邊一齊用

我都唔識畫畫 但會拎啲相托底 直接描個畫上去

咩model?
係pro有興趣

其實係咩型號幾多gb 咩色

如果唔打機都唔會開電腦，ipad坐響廳睇住電視碌吓fb, 連登或新聞其實好爽

全部都用電話/電腦做開

用電話碌開
因為對比電話 ipad太大部同重好多
又唔可以單手玩

簡簡單單最廢既ipad 16gb 金色

早D睇到呢個post就好
咁多人想放
上個月先買左部新ipad
而家主要愛黎用app學彈琴

我都係習慣用desktop/notebook
一係就手機
ipad對我黎講只係輔助性工具(睇片)
仲要我本身係An機+iphone雙修
手機係完全可以做到ipad做既野
例如主力用wtsapp/tg、上fb ig、上連登等等

但就算有時睇公司文件
都寧願用番電腦
我覺得爽手好多
唔知點解需要ipad

我都係 2-3000買黎食塵
已經食咗超過3-4年
ipad pro好似好j 又咪買黎食塵
打機用電腦 訓覺用手機
完全冇用既地方

放比人 人地又咪擺屋企食塵

電話太細

認真做野 用laptop好十萬倍
個mon大d 快d 真multitasking
唔係ipad os果d假野
同埋最重要mouse n keyboard 都好十萬部

ipad對我黎講好雞翼
唔同情況下 佢都唔係一個最好既選擇
永遠都係laptop或者電話好過佢

我用來remote play PS4 因為電視成日比人霸住
仲有返工開會用

係 好撚多餘
要生產力直接用Notebook surface個d唔好
究竟呢部野有咩用

可能我犯賤 handheld device黎講 反而覺得ipad太大同重
手揸個距離遠極都好近
搞到好似烏到勁前咁睇野
仲要ipad冇得縮細
下下都full screen
電話lee個情況下 舒服好多

ipad大mon 仲用咩手機

不要再說了!!!!

反而係laptop封塵。。
之前online lecture開電腦zoom然後用iPad jot note(我知咁係嘥電，但唔想裝zoom落iPad，個鏡頭冇得遮)，宜家就用黎睇戲睇片睇漫畫，始終iPad冇咗個keyboard冇‘呀訂 sor唔識寫’。
用iPad睇過漫畫之後返唔到去用手機睇手機mon細到睇眼殘

睇漫畫我會用番電腦睇
電話就一定唔會睇漫畫 因為太細
但用ipad睇漫畫太大
永遠都係full screen 10inch
但問題係手渣 拎得好近
搞到太大 好難睇

我都係，買左幾個月，加埋都用唔夠廿次

iPad mini用黎煲劇

我係咪太原始人 老屎痕
明明個時代trend係個個轉用ipad

拎番學輕啲但又睇到ppt

棟起放枱 我又覺得幾好喎
用電腦要轆上轆落 iPad手指一掃就落下一頁方便啲

不過要打字嘅嘢都係起返laptop做 個keyboard順手好多

errrrr 我用mouse隻手唔駛郁咁濟
仲冇咁攰
又快
用手篤mon 隻手要成日凌空吊住仲辛苦

認真，打算呢幾日去買返部上吓網見吓漫畫咁
屋企有部N年前youtube都已經睇唔到

究竟ipad睇pdf有冇得zoom out
搞到d字勁大隻 勁難睇

Home office 用
有時想覆下email 又唔想落床去書枱

YouTube Netflix

睇youtube netflix av
Ipad冇得輸

初初買完都擺左一排
後尾部6s打機唔夠快 會lag機就拎ipad打
睇youtube 睇片睇電視都唔錯

反而我買錯size 想買mini
本身個部係2018

同你相反
本身訂完air有啲後悔，跟住而家晚晚用黎打機煲劇用得好開心
同埋有時搭長途車都會down定劇睇

手揸得話 你唔覺得太近 太埋?
平時用電話 我隻手都伸到75%直
我用ipad 伸值晒隻手既距離 都厭太近

睇YouTube同上網search旅行野幾好，始終個mon大

通常都係放床邊
側訓咁睇

ipad 主要都係學生啱用
上堂唔使拎一部咁重嘅電腦走黎走去
又可以唔使帶紙筆jot notes寫野

Extend mon?

有冇人將部ipad封印嘅原因
係因為第一代apple pencil 充電太麻煩
所以索性唔用？

利申：我，仲要係pro

寫note

上堂寫筆記 sofa睇片 加keyboard當輕電腦上堂用(屋企遠) 當MacBook second screen用， 最後重點係 fancy

長期擺係床睇片

反而無乜用 laptop，用 iPad 多，除咗做公司嘢。

用procreate?

送比我

我個部都係
手痕先拎出黎畫畫

我反而macbook封塵

平時用iphone，睇片用ipad，做嘢開desktop

Adobe sketch

咪就係唔係做嘢時候用

大家想放 可以報埋價wo
心動想收ipad

學生一個
ipad用黎做功課(math當算草紙幾方便)
覺得最有解係睇pdf
多數電腦mon個比例根本睇pdf勁撚廢
ipad啱啱好
同埋幫學生skype補習都幾方便

最重要係買LTE版
Wifi版既話就變無趣味
寧願你低階少少但上LTE
Wifi成日要駁
咁你會寧願出街用電話上網
屋企用電腦

我都係 同埋我睇ipad太耐會頭痛
電話睇最舒服

ipad好雞翼？

我都係睇劇、睇漫畫用
但上堂見過人哋帶ipad插係藍牙keyboard用
示意圖

近排仲諗緊買唔買好

有興趣 係咪7th generation 留tg?

賣幾錢 真心有意

搞到咁 我直接用laptop desktop算
完勝ipad

買左ipad好少用notebook，而家淨係打機/公事先用notebook
娛樂就ipad
手機太細睇到眼殘
notebook好難訓係度用

但lee個post入面
大部分人都冇lee個問題
究竟係咪我地先唔正常

要帶咁大個鍵盤點解唔直接拎部手提電腦
定係你講緊可以當埋ipad case用個隻？

唔係 只係每個人嘅喜好唔一樣姐
正如我鍾意用紙筆jot note 有人鍾意用pad jot note
冇話正唔正常嘅

樓主好叻
唔洗用iPad
iPad係垃圾
用iPad嘅人都係垃圾
Ok?

唔要比我
想學CG

唔係都係用手指zoom out架咩

你做乜姐 樓主又冇踩用IPAD既人

買左ipad pro 都係一星期攞一次出嚟睇片

Ipad睇YouTube 好方便
最抵既apple產品之一
日日用又唔易壞

咪送俾人囉。。。

ipad用嚟睇漫畫正
或home office / 床邊直播電視

需要用大畫面嘅手機game, 例如三國志，天堂，遊戲王之類

去旅行睇戲用
成日去旅行啲台都播埋啲濕鳩嘢

我指冇得zoom out細過個screen
最細都一定要full screen
但full screen都好大隻d字

原本想買部iPad Pro
見BTS有優惠又有得加$700買AirPods Pro好似好抵咁
但又驚買完部iPad返嚟冇用

我想講係雞肋,唔係雞翼
係咪樓主有啲肚餓

順便分享下奇趣嘅見聞、恥笑果位同學
不過又有朋友用iPhone+ 折疊藍芽keyboard
幾QQ

咁冇
咩pdf會咁大隻字

font size係正常
個問題係係ipad到睇就會相對好大粒
因為手拎既距離好近

香港好少人出街用iPad
真係個個都留喺屋企用？

iPad 睇newspaper/ magazine 好好用

同學 用開咩size ipad

封塵咗幾個月，執野先醒起有呢部野，俾咗老母煲劇用

買咗電腦之後一直冇再用過
上星期終於賣埋

自己手動拎遠啲

睇戲 煲劇 睇youtube 睇twitch
因為我用pro 所以四喇叭真係好爽
瞓響梳化 拎住部ipad 喇叭大聲到震手 好爽 尤其是睇鬼片 恐怖片 戰爭片

唔鐘意用手提電腦
個keyboard較唔啱位咁 成日放大脾都頂唔順個L角
一係就大脾位 一係就個mon位 好唔舒服
更加唔使講瞓響度拎部手提電腦煲劇啦

手機畫面太細 同喇叭太廢
雙喇叭難敵四重炮

電腦唔可以就角度 又唔可以隨手拎起
算把啦

仲有
個新keyboard有touch pad 又可以自由較角度
有野做時即刻起身 放部ipad去黐落個keyboard度
即刻變身手提電腦
好撚爽
雖然少少貴 但個體驗非常好
新keyboard連touch pad係必買之一

呢個要置頂
100% Agger
拎出街用查下資訊/睇下新聞好方便

不過要買11吋mon
因為拎出街11已經好重好夠大

上年black friday買咗ipad pro
日日用 我覺得好抵
用嚟睇youtube netflix 畫野打機睇書
反而部macbook封塵
一個月可能淨係開一次

用緊ipad pro 買埋個magic keyboard 好撚正

無喎 買iPad air 想煲劇都會用佢唔用MacBook

10.3 ipad air
個人覺得pencil真係必須
唔買不如唔好用ipad

jot note一流
可以手寫 無限制位置

我用緊ipad睇呢個post

ipad air2路過 ，好輕好好用，應該可以用多幾年

板筆硬係冇Wacom咁就手

唔講我都唔記得自己部ipad
真係貪一時過癮買左冇咩點用

10.5

12.9吋，重到仆街

連埋塊Magic Keyboard
應該重過Macbook

玩apps game

Ipad pro 2018 256gb 灰色
Apple pencil 2 + logi 專用keyboard
認真係咪有人想收

好新淨 冇用過咁滯
唔係上堂既話根本唔會用到

睇txt轉mobi檔都唔係好煩姐對得電話太耐真係會傷眼

之前買咗部iPad Pro 以為上堂會用 但係發現自己都係鍾意用notebook多啲 習慣咗window同埋用鍵盤打字 而家除咗睇漫畫之外冇乜點用

因為ipad 輕啲 + 電襟用

唔好浪漫？咁要好正經過喎

好似係唔係好記得反正佢都無其他size
題外話唔明點解會有人買keyboard
真係要打字嘅都係用返電腦啦

之前返u 睇notes 但係之後都係慣咗用notebooks 打得快啲
仲有睇片 同畫畫

樓主你部機咩型號
你唔用我幫你收咗佢
想買部ipad返工睇戲

iPad Pro, 無用過

ipad方便過notebook
利申: 讀數

我買咗apogee jam 用嚟練結他
D 譜儲埋响ipad 慳好多紙

tablet 同鍵盤分得開但notebook個鍵盤通常都唔得
用unofficial(唔係鍵盤套嗰啲)其實都幾輕
可以冇電腦個陣做到多啲嘢
用完拆返開淨係用tablet就得

入廁所打J用

用緊12.9攤係梳化覆你

身邊所有人都同意，用pencil做野之外，攤喺梳化係最佳use case放大脾啱啱好，又輕過laptop又大過電話

另外其實拎黎開會睇doc寫minutes都好有用，出街見客輕便，簡單文書ok

你explore下appstore有咩好用既app啦，唔好嘥左

用過ipad1未仲重過而家12.9呀

當年讀書已經日日帶ipad1睇notes，覺得比起laptop/一堆hardcopy真係好輕

因為notebook唔夠型點扮文青

留名

鍾意睇書當Kindle用
上堂當notebook用
寫嘢用

最好配埋Magic Keyboard 同ApplePencil

扮文青應該買MacBook

賣俾我

都唔知自己買嚟做乜撚

平啊麻 你估MacBook幾千蚊就買到

仲要有Apple logo

比老母鬥地主同打麻雀。

成日瞓喺床用電話睇YouTube 睇Netflix
有冇人唔用iPad 放畀我

iPad mini 點睇

返學做嘢嘅話都係鍾意用notebook
Ipad真係好雞肋

翻學買ipad pro冇後悔過
Jotnotes以外都係睇Netflix pdf多

好好用畫畫、寫下planner
買咗佢之後基本上冇再用紙notebook
個mon大過電話 睇得舒服
又輕過MacBook (我唔係用pro）

home office最主要用嚟雙開
MacBook做嘢
Ipad擺隔離睇片煲劇

Btw可以上youtube search下ipad useful apps
可能搵到對你有用嘅app

16gb點會係7 gen

用咩app學琴？

大iPad真係半封塵

Mini就日日攬住係床度用, 平均兩日就要叉一次電

有時仲用得多過電話
攞嚟睇片 上連登

反而部macbook就塵左

真

有部paper white 用左5次都冇
慢到覺得返左去十年前

desktop 用到累就攤床玩ipad
日日都用
好用到notebook 都唔洗買

部ipad2 仲開到煲劇同漫畫

jot notes
既然都買左不如買多個keyboard當laptop用la

佢好用咪多人用
你用唔著就點講都冇用
正如大把人用iPad睇戲方便
但我唔睇戲唔睇劇所以唔會因為呢個原因買，之後封塵
好簡單唔跑步唔好買跑鞋

反而我係買完之後電話/laptop封塵~

agger
訓係床到玩

係屋企日日用

坐係sofa hae住用
反為iMac 仲少用

準備買黎睇戲
見到呢個post好驚都會同一下場

想買ipad 就見到你個post

暫時想用來睇劇,睇漫畫, 打機, zoom 同 學畫畫

Notebook做功課先用

咁多人唔用有冇人放

通常去旅行都冇閒情逸致睇戲...

壓杯面一流

電腦兩個mon做嘢ipad可以拎嚟睇片，電視喺廳所以喺房睇唔到

樓主應該買mini

反而ps4封塵

LR+PS不知幾好用
Mon靚色準 加埋粒U 又輕又方便 仲有支pencil

用緊最新iPad Pro 真心超班喎

一開始買黎諗住打機
之後用黎入哂d樂譜
教學生個陣可以印少份
排練個陣唔驚唔記得帶譜

iPad 係我隨身物品。部 Air 2 由2014用到今年，個仔送咗部新嘅iPad Air俾我做生日禮物至退役。

仲用緊iPad air 2

睇漫畫一流

老老柒柒，ipad個4:3比例，跟本唔啱睇戲
唔可以full screen睇曬畫面

睇片

報價plz

用嚟睇片

好雞翼係咪想講雞肋？
食之無味 棄之可惜

有時電腦做野，咪放多部ipad 起到播youtube

兩年apple care都就快完，電池健康仲係99%勁少用，有時寧願開macbook air邊睇戲邊上網

iPad pro

買左個掛床ipad架
訓係到netflix，youtube ，打J
本身自己有mac，有個magic trackpad，訓係到上網
上堂jot notes，影相scan野，簽野填form

部imac已封塵

配合goodnotes 拎出街睇pdf不知幾爽
大大減低下世做樹嘅機會
上堂又可以用電腦睇lecture +用ipad黎jot notes
有時想做吓簡單文書又唔洗下下開電腦咁clumsy

有時會用黎搭車睇書

真係無乜點用

拎番出黎睇YOUTUBE

解決方法係吸一吸屋企啲塵

same 每日用ipad睇netflix ps4真係冇開過

貪Highlight方便
又可以寫字

煲劇 連喇叭播歌粗用一流

咁係laptop都差過pc
最好就pc +ipad
咁就好過laptop+ipad /pc +laptop

屋大就有用，拎住周圍走。屋細真係無乜用

洗碗個陣睇劇/睇YouTube

呢個只係iPad用家
想將部iPad當成主機嘅後果
我哋一買就買iPad嚟用
用完之後覺得好爽想再爽啲
之後就會買更多配件俾佢
呢個係覺得iPad好用先會係咁
其實好多人都係咁
你上r/ipadpro r/ipad
都不時見到啲人啲setup

嗰陣一時興起買咗部ipad4, 拎上手玩左4，5日就擺咗喺度封塵

夜晚訓係床買股票用。睇書就用返 Samsung s5e 輕好多

利申：iPad Pro 12.9 2020

買左。都真係旅行先會用到

扔又唔係
但過左幾年佢又會慢
又諗到係咩點用
好彩之前無買支筆

iPad mini 攤喺張床度用好正夠輕 直接放喺心口睇

仲有一個iPad問題，好多時app 同 app 唔可以互相copy and paste - 要 copy 去 Yoink（app嚟，要錢買）再由Yoint paste 出去，on999999 iPhone係咪都係咁？係嘅話 blacklist

睇AV用

我返工返學去旅行一定帶住佢

當筆記薄用
做簡單文書
配備兩頭usb
入面入左好多本書同journals
再加埋cloud drive
就好似帶住個圖書館出街

喺屋企電話叉電嗰陣時可以用ipad, ipad叉電就用電話

反而最冇用係keyboard
速成又唔好用
要用到keyboard 咁pro打好多字
我攞返電腦算
Ipad 文件程式排版又難

打飛機用一流🙊斷估無人拎部Laptop入廁所掛

去旅行緊係睇當地電視台

乜撚野潮流興 代替到畫板咪多左業餘人士用

打機睇片一流反而唔太鐘意用電腦

Ipad mini第一代
仲係Ios 9.3.5 已經慢到痴根
封緊塵依家當緊做鬧鐘

威囉 英雄主義 疊馬 唔俾呀, 我鐘意可以拆走個Keyboard 同人隻揪

Jailbreak咗佢

我買咗部macbook pro封咗塵

用黎睇呢個post

買塊wacom 幾千蚊 我加多少少買ipad 加支筆唔好

自從人類發現電話可以拎來播片打飛機之後，個mon就越整越大，最後發明咗ipad

好方便 大mon d 睇戲睇youtube
replace到手機wor

初初買返黎之後係
但自從屋企部電腦壞左之後，就用多左黎睇片
同拎返工睇

Flowkey

反而好少用laptop
ipad滿足哂日常基本需要
睇下youtube netflix
上下網 睇下新聞

不過要做少少文書 打字
都會用返macbook
唔係激到出煙

用緊iPad pro 2018版
除咗畫畫多數都係攞嚟處理文書嘢多，覆email同簽文件咁，同埋之前工作需要用iPad show啲嘢比啲客睇都方便易睇啲
反而部MacBook 就真係少用 而家大部分MacBook做到嘅文書嘢用iPad 會做得更好

聽唔明，好多冇得較字幕

PS4 同Switch 先係真封塵

Ipad mini 4聽歌用
出街單手拎住啱啱好

我都唔知值幾錢呀
買左十一個月左右 痴埋elecom mon貼

要視乎部嘢幾大
10吋以上，我唔會想帶出街
每日搭兩個鐘車另計

iPad mini係個好平衡，易帶同拎出嚟，有lte好啲

其實有幾可用到keyboard?
嚟緊買部平板，但唔知連唔連keyboard買

咁就真係既 但好多d小說都係追最新一更 次次都特登轉mobi到放入去我覺得好麻煩

Tab s7?
我覺得$800唔貴（同Apple比）
試下無妨啦

利申用緊iPad Pro 12.9連smart keyboard覆你

要比個客睇，用pad就正啲嘅
但係一般文書，我寧願個keyboard好打啲，software完整啲

玩電話game 雙開

係呀 宜家諗緊入唔入埋。

我諗我8成時間用唔着keyboard, 到時要將個keyboard裝嚟裝去當保護個mon

而且keyboard cover又好似好難拆個背冚咁。好難快換普通book cover

如果買咗keyboard cover嘅話就唔洗拆個背蓋啦
可以放埋支筆仲好

我覺得如果買12.4可以考慮買埋個keyboard
因為個mon+keyboard size都接近一部notebook
覆email/打文比較有用
11寸就唔洗
因為個keyboard好細好窄好難打

Details pls

買來用來炒股幾好
簡單, 方便睇圖...

我連買11吋定12.4都一半半，主要係個mon質素同大細問題
同埋我有notebook, 所以多數情況會用tablet搭keyboard就係連登覆po

認真想收部新啲嘅
請tg

#131 自行出價

配埋Apple pencil 真係無敵
上堂因為讀chem啲符號冇得用電腦打所以通常用iPad jot notes
訓係張床度睇片
宜家部電腦打paper先會用

我都係 電腦開zoom iPad就攞嚟jot notes

冇 放工返到黎根本冇時間用電腦 用部ipad睇下片玩下game好爽

我仲嫌成日啲字好細粒

second display 識玩

睇譜 睇書 睇戲
睇譜用iPad方便過用電腦好多

同埋睇漫畫又係爽

個陣時Goodnote 4 仲俾你免費up 到用goodnote 5

咩size?
Slim folio pro?

11
Yes

睇習慣啦,我ipad就日日用,冇左唔得反而電腦宜家成個星期先開一次左右

好耐之前買咗 iPad Pro 2017
而家只係用嚟睇 av 打飛機

5k5 有興趣

買股票都可以係電話apps落盤，你要畫圖畫線都唔會用iPad啦 無mouse好難對得準，同埋switch app睇唔同materials始終無電腦咁方便 好似係

#131 你開個價？

屙屎專用

唔同 畫面大好多 買 option 一流（一次買幾隻腳）- 同 Android Tablet比， iPad 啲 app 好多都 optimize for iPad。當然淨係為左咁洗成萬蚊就唔多值

做野有公司Notebook, 自已有desktop打機,之後都無用過部mbp
放左部mbp 換ipad pro 用來睇漫畫,做第2隻mon,同寫公事notes 幾爽

起碼唔會好似部mbp放係到封塵

ipad mini5 wifi 版 + ipencil
不過主要係比個囝用

幼稚園無得返學
用 ipad 入面既 powerpoint
每個 slide 一個字
拎黎問字, 當係溫書

d 興趣班又變哂 zoom
用 ipad 開 zoom 比 notebook 好
無 keyboard 比佢攪攪震

上網搵 d 公仔圖
開個 app 比佢玩下油顏色, 亂咁畫
可以用少 d 紙之餘, 最重要係乾淨

最近先拎返部iPad mini1黎睇書 居然仲upgrade到iOS12

題外話。。。有人送左俾我
有無wacom教學？？YouTube 唔見有

Wacom點會冇教學 最多人用既牌子你要學乜

做設計用，一路用開mouse ，前排生日有人成塊野黎，好q多制要set

一直都好奇iPad用途
本身見人買自己都想買
但買咗又唔知做咩好
有2部notebook
打機文書咩都用notebook處理
以前上堂joint notes都係中意手寫咁
煲劇notebook睇更爽

301收

唔用不如放比我，講咩型號可以嗎？或開埋價比我

我反而係買完之後部pc封左塵
訓係床睇netflix真係好正

屋企大就會規劃好咩位有邊部睇。

當初武漢肺炎個陣女朋友買左部switch，7-8隻 game，加加埋埋玩左20次都冇，而家擺到成部野都係塵

我睇utube都係用notebook，貪佢有adblock又可以做哂所有文書嘢。部舊ipad而家封咗塵

而家諗緊好唔好買部再輕d嘅notebook

我個部應該係ipad air黎
想問detail係咪要開返部機禁setting睇返

macbook pro 先係 當年買成皮幾
封塵到永遠

ipad mini日日用 好好用wo

咁啱我部壞咗
350跟

kindle 真係封塵
太細部

7月買左先出送耳機活動
成個月都未掂過部機

size我覺得ok 但真係唔係必須就好放封塵

好事嚟 Ipad=懶人工具
我通常用親都係床/梳發攤左係度

拎黎睇AV同漫畫

ps4就算唔打機，都會用嚟開youtube/netflix，對我而言使用率好高

之前部ps4放廳都會 而家搬左入房就電腦播返netflix啦

switch先係

之前用iPad mini 日日用，又帶出街。
近年轉咗iPad 7th, 一星期只用一次用來睇雜誌

Macbook書房用 mini床頭機 ipad pro周圍走

百貨應百客，自己鐘意用咪有用囉

真係接受唔到用iPad Jot notes
我係帶ipad + 一兩張A4紙 + 一支筆去上堂

但係瞓喺張床度攞住ipad煲劇好正
Notebook煲劇要坐定定

呢部嘢預咗同當年wii一樣命運

我都未慣用ipad手寫notes
打字都仲好啲
寫成日都寫得好核突

用電腦Chrome睇Netflix得720P, 反而用PS4 Pro睇有1080P

chrome裝plugin 或者直接用apps睇 但佢個apps真係好垃圾

想買部ipad pro + pencil + keyboard用黎上堂jot notes
不過依個配搭 要過萬 仲貴過mbp13吋

想問下如果大學讀文科買iPad定macbook好？

喺床先會用 iPad

賣唔賣先

Notability

有啲indie game喺switch玩都唔錯

執相
睇youtube
自己做運動用來紀錄數據，拍片（健身，打波）
睇小說
睇漫畫
睇戲

最方便係坐係檯到轉訓係床到單手拎過去就得

mac機要用safari睇先有1080p
windows就要用edge/ie/netflix個app先有

一定係MacBook 你點用ipad打paper

唔知你會點係屋周圍走法。可以講下嗎？

利申住新界村屋。房睇電腦，出廳睇手機，仲可以點拎法？

最多都係咁用

iPad mini 5, 打機，床上Netflix, 廁所專用機每日都會用 size 好正 唔帶出街

同你一樣村屋 行上行落 你當你拎手機我變拎ipad咁

Ipad 勁方便，乜都做到（除左駁唔到ext. Harddisk)
反而電腦無開好多年

係但好多fds話買iPad jot notes

幾年前讀書買mini2
方便睇野
讀完書冇用過賣返出去
無耐又買返部pro
結果又係擺

屋企有電腦 買多部macbook好似有啲多餘...

電視畫面係大
但iPad喺張床睇Netflix睇戲舒服好多

我果部已經係ipad air 3
但單手雙手拎住都好攰
同埋距離太近

我用keyboard撐起部iPad
放咕臣上面都夠力 唔易反
高度啱啱好，又唔使用手

5700?

goodnotes有無得一個screen睇左右兩頁pdf？好似揭書咁
12吋ipad pro打橫剩係睇得一頁好on9

所以我平時都用goodreader睇pdf，goodnotes 用黎jot notes算

咁未唔好買

ipad我會定位係玩具，無就好似正 唸好多用途，買左番黎封塵 督兩下放埋一邊，而家得閑開出黎督兩下順便差電

mini5

Kindle 真係封塵
iPad 平時搭車可以用黎睇電視

諗緊好唔好買部黎溫書用一機走天涯好似方便過我四十幾份notes一齊拎出黎溫咁

畀我會一機走天涯
notes夾埋都重過部iPad

IPAD用來床上睇AV

但ipad寫字係咪好樣衰

淨係睇漫畫已值回票價

見到咁多正評,有無人放部IPAD黎用下,留價同TG如有 最緊要平,幾年前都得(唔要MINI)

下 原來係咁架, 我一直以為部MON出到1080就擋緊1080 唔怪得我硬係覺得佢唔似1080...

電腦要down netflix自己個程式睇先有1080

Ipad 6 (2018)128g wifi 仲值唔值2000？

買128定256好 各位ching

我睇好多pdf 同要jot notes
以前未有pencil highlight 到隻手指會用到痛
有左pencil 真係好用左勁多

家母都有部17年ipad連pw都忘記埋
又無埋張單
都唔知點幫佢整返acc
想話買過部新俾佢又嫌太浪費
當垃圾賣佢又唔制
吹脹

我用ipad之前係考前先print notes啲deadline fighter嚟，買完之後心諗，洗左幾千蚊唔用咪好笨柒
結果日日拎嚟溫pdf，GPA升左0.幾

日日用

back to school 5999送airpods wo

買黎睇av一流

reset個ipad唔得咩

賣返出去啦 實有人收

睇漫畫用

ipad mini2 純粹用黎睇譜

可以用來玩音驚

瞓唔著就拎上床上連登
然後就冇然後

想等mini6出即刻將部ipad4換左佢

iPad mini 睇豆豉都變芝麻喎

我bass撚還好 得條低音軌 鋼琴既話應該唔夠大 不過花少少既fill in 都會睇到眼殘 多數會記左佢

前排當鬧鐘用

反而想問你地IPAD 會買256GB定128GB?

大神指教下點reset
只要搞返掂部機就ok
洗錢整都ok
但求少個麻煩
老人家講唔聽我又唔可以逆佢意

有冇人會買埋keyborad

我買左12.9 pro 都係用嚟睇片為主
自覺用唔到佢性能嘅30%
air 一定夠做
不過自己想滿足下買最好嘅姐

跑步用

按摩用

係床/係廁所睇劇不知幾爽，坐係電腦做乜

巴打養唔養寵物？識自己去廁所

係床瞓住睇咪ipad
炒股，打機，多開網頁睇野咪電腦
係街咪電話
邊樣就手咪拎邊樣黎用

寫字係咪好核突驚自己花好多時間係寫notes度

拎黎itunes租戲睇
好好用

我屋企部Laptop/ desktop都封塵
係公司已經坐定定十個鐘對住desktop
腰酸背痛頸梗膊痛
返屋企仲要坐係desktop/ labtop前
好辛苦啫

部iPad mini陪住我煮飯洗碗洗衫摺衫
播歌播片播網台
係床上用來睇漫畫睇文字新聞FB長文一流

佢養緊隻貓喇喎

ipad 睇戲笑話黎 仲要係屋企 睇戲電視 打機 PC, Console
唯獨ipad呢件四不像 文書唔掂 娛樂次選 你無要求咁咪用ipad囉

12.9吋加個懶人架 平瞓側瞓都玩得 上網 睇片 碌facebook/twitter/lihkg 打機(手遊/ps4 remote play) 同人傾計(tg/line)
除左食飯去廁所之外完全唔使離開張床

如果遲啲出部15.6吋就好了

reset pw咪得

小弟鍾意用ipad打機，手機太細又集中好辛苦，ipad 手感perfect

教書、jot notes、開會、edit pdf、畫畫(leisure and work)、睇劇 (WFH一路整文件一路睇）
好多用途喎
而家冇必要都唔想開notebook/desktop

畀老豆老母用，睇Youtube

家母連佢e mail都唔記得呢
咁易我就唔洗咁頭痕

係床度點解唔用iPad?

咩app做到secondary display?

當副mon 用睇直播
Or 一路打ps4 一路睇攻略

我用macbook所以唔駛app
如果你係windows的話 我之前試過用duet display
可以有線或無線connect 價錢唔同
你可以去app store搵搵

ipad pro with pencil點睇？

有d大學生會用來take note

如果只係take note, 錄音，只用ipad air都夠做
Pro用來畫圖，改圖先用得盡個性能

當然Show off就pro

另外新ipad air 傳會用新a14x, 科技野有新買新

咁正，我睇notebook programme仲係用緊a10 cpu ipad air 清舊貨

我用舊款既ipad ,沒支持pencil, 想换個新既，or買支電容筆算
本身有買左notability同埋good note 5

等多幾個月出新啦

我由ipad 1 第一日推出就買左，咁多年upgrade 到ipad pro ，日日都用。

周圍排隊買，之前仲炒價，點一樣命運？

咩係懶人架

屋企得一個MON
IPAD用黎睇片/TWITCH 一路做野

咪固定喺牀頭將部ipad夾住唔使用手拎住嗰啲囉
要買最好買有彈簧嗰隻 好力好多唔會墮

呢隻？

搭單想問下你哋部 ipad 係 wifi 定 4G 版

用儲值年卡定上台 fup plan

我
仲要係pro 12.9

不如我同你打

咩地方有得睇？

唔會封塵, 要黎做裝飾都好

你講kindle睇衛斯理個d? 我係上好讀dl再放上kindle 橫直自己上天火轉

我以前用8吋就配多張上台嘅SIM，一個plan裏面有2張卡共用數據

不過如果宜家再要買，我會揀儲值卡

有無掛床ipad 架推薦

tb 勿屌

淨係Netflix /Youtube

買11/12吋？

有ipad同macbook 但係ipad方便唔洗開機 而且舊電com過macbook

用電腦果陣就插電腦做second screen
要用佢就拎出街/拎上床用

Macbook connect左公司vpn仲可以用ipad second display咩？

我用嚟做琴譜，好使好用。

kindle 細部先正喎 晚晚臨瞓前都會睇

ipad用黎上堂take note

你唔係學生先覺得冇用

有部ipad久唔夠都可以用來睇片 但ipad入面個相機就真係完全唔知幾時會用

ipad應該出部無相機嘅 但平幾舊

有冇得系電話睇？

仲用緊mini 2 睇漫畫一流 hyread借書睇都唔錯

我成日都同人講， 可以有時間坐喺到玩iPad 真係最口寫意同最奢侈嘅時刻

日日用
一邊打機，一邊睇YouTube 睇波
電視睇緊波又可以用iPad 黎上網

其實都有個用途: 用黎打J唔錯
響床度睇片睇相 mon夠大 又唔會唔方便
但只限舊ipad

有時要係iPad 睇網站上既戲同電影，個browser 唔support adv block, 多數用電腦chrome + adv block 先睇得開心，當然 用來係床睇Netflix 都爽

點解只限舊iPad?

打J整污糟晒部機
梗係用舊ipad啦

等xcode

我有諗過買kindle但諗多兩諗覺得好麻煩

我以為舊iPad有咩特別功能係新iPad冇

你唔會攞部新簇簇ipad pro用黎打J掛

PSV就真係封塵啦

認真答：

玩電腦嘅時候(唔係指緊打機)開部iPad喺隔離上網 search troubleshooting 好方便

打某啲mobile game用iPad好過電話好多

有啲人飯枱冇set電視 想一路睇片一路食飯用iPad好方便

Set up booth 可以就咁比部pad人哋填資料

商舖餐廳比人用

又真係幾QQ
只可以講百貨應百客

仲有琴譜
呢個laptop真係取代唔到